有幾多人第一次入屯門

我以前一直以為屯門係啲牛屎佬鄉下地方，點知一入到去發現仲靚過市區，真係當場嘩咗一聲